蕃薯可唔可以連皮食

有人話有毒，不過有時d皮薄我懶搣會連皮食

你都未死

可能慢性

得薯仔生芽先會有毒 蕃薯生芽都唔會有 連皮食仲有益啲

即係點

點解唔可以？橙皮都得啦，條鳩有皮，條女咪又喺咁食

駁唔到

天婦羅咪又係連皮炸

有毒係因為未洗乾淨，泥土有d農藥係度

你豬嚟㗎？

啲皮先係精華

可以，不過的皮要洗得乾淨啲就得了

買大陸蕃薯連皮食可能有益變有害